有無人覺得tvb個隻黃脆如好撚嘔心???

尋晚唔覺意睇到9點半個套同盟行者定乜
覺得條阿嬸個種假真係由腳指假到上頭髮
從來未試過見到女人會覺得咁嘔心

why呢舊野當年會畀高登仔捧到上神台

一見到佢就轉台
唔明之前咁多人捧佢？
樣整容又冇演技

仲係有線嗰陣佢都真係幾正 呢家就不了

佢以前樣係點？

有線旅遊節目個排

演技屎到暈

好靚女

果時係高登話佢唔掂，d 戲又屎，比人圍屌
樣都話各花入各眼，戲佢真係屎到仆街

不過Tvb成日想捧邊個就有一堆人出黎吹奏架啦

閪女人
柒咗比人屌又話憎人講粗口

呢個post 嘅出現，證明佢開始紅
逢紅必反係連登定律黎

個樣有變過咩

做嚟做去都係傻大姐演繹方式，不了

蔡思達d演技都叫進步過, 佢真係一撚樣咁屎

有線嘅
TVB

話佢演技屎既不如話下自己唔識睇戲，佢個角色設計本來就係冇乜心計果種又單純又蠢既女仔，我覺得佢演技方面完全無問題。
利申：黃翠如真係好樣衰、冇女人味又C9

余迷黨

佢得做過一個角色咩.....

都唔係講緊個樣

翠如bb

佢演戲講對白，真係背對白。好似機械人咁

我都覺得佢份人好撚假 虛偽到出晒面嗰隻

唔知點解睇佢做戲硬係好唔自然 講野好似成日想走音咁

麥明詩 有過之而無不及

弱智先睇tvb

點解討論咁耐都無圖

求下你 唔好擺圖

佢同Ali一樣其實係有線個陣係比較pure,但2個去到大台都變哂

捧完就屌屌完就上神枱

地平線上果陣好正

咁講緊咩？
演技一向都冇架啦，性格呢啲鬼知咩
你同佢好熟？

我家姐做TVB幕後，每次一講親脆魚佢就黑撚哂面

只想睇佢旅遊節目 唔係幾鐘意睇佢做戲

其實tvb有邊次捧人係真係捧到起
次次都資源錯配
徐子珊 bosco又係咁 無啦啦拍劇走去唱歌

做返旅遊節目米幾好
夾硬來又何苦呢

麥明詩d演技可以用老尷黎形容
但起馬真人有智慧識講野又會出聲諷刺下時弊

佢啲角色成日扮爽直 有公式表情

好記得佢有套劇係好似遇到d好笑嘢要笑唔停
然後佢嘅演技同笑聲係哈哈哈哈咁演完
個時真係覺得中學生d drama仲好戲過佢

有e個post二年內又有獎拎

戲屎到令人火滾？

個排真係正撚到

揀雪雪雪唔要洪狗再扣分

腳又正

愛我請留言岩佢做

ali d 戲起碼越來越有進步先
佢真係套套都膠

黃翠如都有嫁

不過係以前 依家不了

佢個樣唔岩做戲

有人捧就係咁 你仲當自己二打六咩

我一直覺得佢好撚假
同朋友講俾人屌我 話條女清純